 ______ 
|░░░░░░|
|░░░░░░|
|░░░░░░|
|░░░░░░|
 ‾‾‾‾‾‾ 
 ______ 
|A     |
|  O   |
| O|O  |
|     A|
 ‾‾‾‾‾‾ 
 ______ 
|2     |
|  O   |
| O|O  |
|     2|
 ‾‾‾‾‾‾ 
 ______ 
|3     |
|  O   |
| O|O  |
|     3|
 ‾‾‾‾‾‾ 
 ______ 
|4     |
|  O   |
| O|O  |
|     4|
 ‾‾‾‾‾‾ 
 ______ 
|5     |
|  O   |
| O|O  |
|     5|
 ‾‾‾‾‾‾ 
 ______ 
|6     |
|  O   |
| O|O  |
|     6|
 ‾‾‾‾‾‾ 
 ______ 
|7     |
|  O   |
| O|O  |
|     7|
 ‾‾‾‾‾‾ 
 ______ 
|8     |
|  O   |
| O|O  |
|     8|
 ‾‾‾‾‾‾ 
 ______ 
|9     |
|  O   |
| O|O  |
|     9|
 ‾‾‾‾‾‾ 
 ______ 
|10    |
|  O   |
| O|O  |
|    10|
 ‾‾‾‾‾‾ 
 ______ 
|J     |
|  O   |
| O|O  |
|     J|
 ‾‾‾‾‾‾ 
 ______ 
|Q     |
|  O   |
| O|O  |
|     Q|
 ‾‾‾‾‾‾ 
 ______ 
|K     |
|  O   |
| O|O  |
|     K|
 ‾‾‾‾‾‾ 
 ______ 
|A     |
|  /\  |
|  \/  |
|     A|
 ‾‾‾‾‾‾ 
 ______ 
|2     |
|  /\  |
|  \/  |
|     2|
 ‾‾‾‾‾‾ 
 ______ 
|3     |
|  /\  |
|  \/  |
|     3|
 ‾‾‾‾‾‾ 
 ______ 
|4     |
|  /\  |
|  \/  |
|     4|
 ‾‾‾‾‾‾ 
 ______ 
|5     |
|  /\  |
|  \/  |
|     5|
 ‾‾‾‾‾‾ 
 ______ 
|6     |
|  /\  |
|  \/  |
|     7|
 ‾‾‾‾‾‾ 
 ______ 
|8     |
|  /\  |
|  \/  |
|     8|
 ‾‾‾‾‾‾ 
 ______ 
|9     |
|  /\  |
|  \/  |
|     9|
 ‾‾‾‾‾‾ 
 ______ 
|10    |
|  /\  |
|  \/  |
|    10|
 ‾‾‾‾‾‾ 
 ______ 
|J     |
|  /\  |
|  \/  |
|     J|
 ‾‾‾‾‾‾ 
 ______ 
|Q     |
|  /\  |
|  \/  |
|     Q|
 ‾‾‾‾‾‾ 
 ______ 
|K     |
|  /\  |
|  \/  |
|     K|
 ‾‾‾‾‾‾ 
 ______ 
|A     |
| (\/) |
|  \/  |
|     A|
 ‾‾‾‾‾‾ 
 ______ 
|2     |
| (\/) |
|  \/  |
|     2|
 ‾‾‾‾‾‾ 
 ______ 
|3     |
| (\/) |
|  \/  |
|     3|
 ‾‾‾‾‾‾ 
 ______ 
|4     |
| (\/) |
|  \/  |
|     4|
 ‾‾‾‾‾‾ 
 ______ 
|5     |
| (\/) |
|  \/  |
|     5|
 ‾‾‾‾‾‾ 
 ______ 
|6     |
| (\/) |
|  \/  |
|     6|
 ‾‾‾‾‾‾ 
 ______ 
|7     |
| (\/) |
|  \/  |
|     7|
 ‾‾‾‾‾‾ 
 ______ 
|8     |
| (\/) |
|  \/  |
|     8|
 ‾‾‾‾‾‾ 
 ______ 
|9     |
| (\/) |
|  \/  |
|     9|
 ‾‾‾‾‾‾ 
 ______ 
|10    |
| (\/) |
|  \/  |
|    10|
 ‾‾‾‾‾‾ 
 ______ 
|J     |
| (\/) |
|  \/  |
|     J|
 ‾‾‾‾‾‾ 
 ______ 
|Q     |
| (\/) |
|  \/  |
|     Q|
 ‾‾‾‾‾‾ 
 ______ 
|K     |
| (\/) |
|  \/  |
|     K|
 ‾‾‾‾‾‾ 
 ______ 
|A     |
|  /\  |
| (__) |
|     A|
 ‾‾‾‾‾‾ 
 ______ 
|2     |
|  /\  |
| (__) |
|     2|
 ‾‾‾‾‾‾ 
 ______ 
|3     |
|  /\  |
| (__) |
|     3|
 ‾‾‾‾‾‾ 
 ______ 
|4     |
|  /\  |
| (__) |
|     4|
 ‾‾‾‾‾‾ 
 ______ 
|5     |
|  /\  |
| (__) |
|     5|
 ‾‾‾‾‾‾ 
 ______ 
|6     |
|  /\  |
| (__) |
|     6|
 ‾‾‾‾‾‾ 
 ______ 
|7     |
|  /\  |
| (__) |
|     7|
 ‾‾‾‾‾‾ 
 ______ 
|8     |
|  /\  |
| (__) |
|     8|
 ‾‾‾‾‾‾ 
 ______ 
|9     |
|  /\  |
| (__) |
|     9|
 ‾‾‾‾‾‾ 
 ______ 
|10    |
|  /\  |
| (__) |
|    10|
 ‾‾‾‾‾‾ 
 ______ 
|J     |
|  /\  |
| (__) |
|     J|
 ‾‾‾‾‾‾ 
 ______ 
|Q     |
|  /\  |
| (__) |
|     Q|
 ‾‾‾‾‾‾ 
 ______ 
|K     |
|  /\  |
| (__) |
|     K|
 ‾‾‾‾‾‾ 
